男應唔應該秒回？

一時又話秒回先可以顯示好重視對方，一時又話等吓，費事好似好得閒咁
想知大家平時習慣（同原因）
秒
等陣先

秒回是美德

得閑咪秒回囉
唔得係咪做晒自己嘢先囉

真係咁撚簡單
唔係叫你擺低晒所有手頭上嘅嘢淨係覆佢一個呀嘛
如果你世界淨係得佢一個你就晒佢嘅話好明顯你已經俾人食住咗啦
如果因為咁樣而嬲你嘅話都唔撚使再一齊落去啦